毒撚通宵秒回

精神啲啦

#2

@男男

Ok

洗個面又完左

食咩好

係咁

依家真係冇嘢食 全部閂晒

掛仔

又想玩毒撚
2330冇就收工食宵夜

我來喇

話我？

梗係你
其他人好愛我

唔係有啦咩

打完機想覆就完咗

我都愛 但你唔信

其實依家條街係咪冇曬人 好耐冇出去

成日掛住打機

不如和好 唔好再jer我

依家好早就乜嘢都冇得食

冇出嚟行過。。。

點食

你旺角仔

掛住我就夠了
公仔麵？

不如唔好再jer me

仲要講幾耐

沖咗個杯麵食

笑死

？

小妹睇唔透

牙雞 佢地jer me

我明
依家唯有充實下自己
比自己忙啲

好想同老師瘋狂拍拖

係咪你做咗咩衰嘢

我依家日日晏晝都自己煮

搵我？

考慮下

點解唔嗌外賣

我現時自己肯做飯

邊個飛機我
條街其實仲有人
不過深夜少好多

你打機唔覆
唔jer你jer邊個

你第一個反應竟然唔係點解佢哋要追擊佢
而係 你做錯左啲咩衰嘢

講還講

巴打幾大

例如有咩可以做？

好多都話一碗唔送外賣。。。。

琴日仲竟然會洗碗 世界變

我想喺你眼中獨特啲

但生意係咪少左大半

佢永世唔覆人

終於講完

終於知自己一直狠心唔到去斷哂所有聯繫既原因
係因為對方仲好隱晦咁表現到係唔捨得

咁得人驚

搵我傾計

係架 當你準備放佢又好似比左少少機會你

唔係 即係咁樣問吓姐
了解吓發生咩事吖嘛

法式龍蝦湯味

唔知幾多年夜晚冇洗碗

睇吓書煲下劇

cup noodle?

係咪歧視一個人食飯

算你啦唔貼圖

我搵滅時

佢拖住你 當你水泡炸

點搵？

今晚又唔知幾多點先可以瞓

你唔係一個人

佢可能都知我係狠心既人
但點解唔比機會我放手
真心你要宣洩冇問題
你間接宣洩比我知做乜

Here掛

只有以前自己住嘅時候先會洗
同埋啱啱搬返屋企個陣

Yes first try

肚餓你都食啦

屌9佢啊我

好彩我飽姐

有你

你想要改變啲咩

係 牙柳

食宵夜好幸福

有你仲幸福

睇完比賽要開工了

I’m here

原來咁細

抵喇

Sweet刀

毒啊好毒

少左一半

你以為姐

令到自己忘記佢

越迫越忘記唔到

你獨有嘅

加油 牙掛

真 有時仲要叫我落樓下拎。。。唔送上門

好浪漫呀

大你好多

硯嗰隻好好食！！！！

一次可以係巧合
但連續好多次
都表達同一樣野既歌詞

呢頭講完 果頭又有單

我細過你嘅

唔會話忘記就忘記

你好大咩 咪又差唔多

幸福

復合囉簡單
拖拖拉拉好玩牙

幾大

好飲冇

一世嘅

好似無？

雀仔？

屌

可能想我同你一齊食

我都見到好似冇

見好多黃店挨唔住

九強

推薦大家睇數學野

狗強見字請回

Pin左佢應該會好啲

唔係咩

牙海

咁狗嘅咩

你對人地係咁
對我都唔係咁

做咩事 佢講左啲咩？

你一開我已經講野 但被Ignore...

老蘭等

素黑

係咩 梳

我未食過⋯

咩意思

我最多係搵少左
佢地蝕入肉

差少少

真 真係會壞腦

我想問
你地又話尊重佢
之後又打哂鑼咁搵人
尊重何在

我而家學識樣嘢就係
嗰啲咁嘅咩語錄講嘅嘢
根本就係講啲勁偏向一邊嘅嘢
例如話嗰啲咩個心有你嘅話就一早搵咗你啦
但係你唔俾人哋真係忙緊咁

唔係

佢真係煩撚到一點
又唔想復合又玩呢啲

所以聽下就算

我預佢5月架。。。太突然

諗諗下其實我冇jer過你

唔好亂比承諾

我諗應該係樣太衰

就黎拍得住d追女故

上個po都有見到佢

知咩事。。。

唔好

真
唔亂開空頭支票 梳

但係佢最尾講嗰啲嘢

用行動做出黎算

恰一個真毒你地個良心過唔過意得去

我親身講解

我有覆

真 我撐你

唔好喊

被選中嘅細路

講左咩

係 所以我都好少叫外賣了

小妹我大過你

作家

唔想中肺炎

見識少

其實咩事 有冇懶人包

9分！！！！好好食

你唔愛我

樣衰係原罪

佢冇愛過

明既會明

好多都告急 唔知點幫

我係。。。

講緊畢業禮？

我真係屌9佢
男人老狗

冇能力真係講經

97年嘅細路

Love you

快喇得個講字

姐姐

我記仇

女人會信

開心咗一秒

愚人節比我開心下

數學不了

乖

我懶得睇

三張幾既男人其實係幫佢個小朋友補

利申：絲打

你係咪有啲咩誤會

口甜舌滑下ok
但如果真係比承諾我做唔到，例如 我會xxxxx
講得出真係要做

最近睇顧城既謝
好壓抑但好正

應該冇乜人識

回歸年出世
本身就係被選中左

＼你好

咁我呢

我唔會想自己煮

唔敢亂試

聽過

有沒靚仔哥哥介紹

Ok咁我收皮

越嚟越出名了
未紅都睇緊佢

喂呀🥺🥺

除左有錢人捐錢 冇嘢可以做

Hi my friend

外協

擺你喺心又同你講？

因為得把口

天生一對

冇

好過冇

@秋

Love you also

你係回歸前出世定回歸後

佢話佢自己有冇做錯野

拍左幾個月拖，因為冇哂熱情所以俾人飛，對方unfd哂啲social media，究竟咩心態？
拍緊個陣對佢好好，不過分手之後鬧左佢一獲

佢啲故事
睇張愛鈴算

你覺得人命有懶人包？

你可以唔講但你要做到表現到出黎

我好

花心

咁有無肥矮毒柒介紹

我都有睇
買左佢本書

想開心耐啲

Hi

分咗手咪unfd
無人話你對佢好，一定就要繼續同你一齊

呢啲唔係基本架咩

快d做功課啦你

濫

你明既

真

我

陣間去撐

你好

躝

你絕對有

果個柒頭黎

呢句野真係好正

第一眼睇到moodle
即刻個腦出咗moodle login page

建議你直接搵條女錄比你然後日j夜j

的確
有故事既人先寫到

醉曖讀書？

有時冇乜得揀 唔可以餐餐都黃店

番屋企食好過

仔都得

不用梳啦 傻既

No
下意識
近排成日被迫開moodle

好奇問下

bno

屌你老尾撻咗大半個sem四月開始奶嘢

真好

牛牛

唔夠你鳩

好耐冇食肥牛

抵撚死啦 之前仲串柒柒話冇野做

嗨

ok

如果分手 我覺得呢句野係幾岩
愛就唔會分手

曲子

又唔係 明明有絲

要食了

唔係串
係真係冇嘢做嘛屌你個老母
今日瞓着咗走咗堂cc冇咗三分class work分躁到我

How are u

牙柳

因了解而分開

煮下野食有時都幾開心

呢排都瞓得差

食牛牛牛好毒

阿粉

幾好 佢本本書我都有買

冇咩特別

你太遲知我好

牙柳我的

屌你老母

我都係

啲野寫得幾好 咁岩又散文

咁我係毒..

唉 我專一咋

又扮

邊個比你介紹佢

配合呢個主題

得 走仙

在了

有心事嗎

Okay 走仙

成功入圍

專一唔係唔好既 問題係果隻友值唔值得你專一姐

因愛成恨

木

我比10分

喂
其實呢期係咪多mid term deadline
我屌我真係冇任何mid term 同asm完全唔知其他faculty
由其是fbe

仲有無人會睇寧靜同亦舒

覺得點

我好幽默

身分證留不低

老母中意

咁你俾幾多分你自己

揀左就要專一架啦

有咩搞

今日做完一part啦 可以抖

你比我就夠

我陪你

lemme cc

木鳥

都未揀到 專一比邊個睇

呢個世界所有男人都係咁就好

10

No thanks

仆街我做得你媽咪

星期五先撐 出荃灣

冇呀
好得閒可以秒回

都得

ok
missme

多謝你

都係嗰句 趕都唔走

engine仔死開
我淨係想知fbe

kissme

唉屌

唔使客氣

網上嘅嘢唔好盡信
你都唔識我哋真人

其實我好差的 大把野要改

同我同年有股成熟味
正
想溝

對號入座

掂哂

係好難聽

問題係咩名份都冇 做咩要同人專一

明

打個車輪？

Can

你有隻貓啦

上得呢d就唔好認真啦

咁呢個世界所有男人都好似呢句咁就好

唔了

睇開呢類型嘅書？

終於去咗刷牙

不了

真啊冬冬

盡幫啦

以前都會咁諗
依加頹9唔改
岩就黎 唔岩就算 單身又唔係一件壞事

我係誠品見到 睇左幾頁看我好睇先買

睇下點啦 有先算

人都無 邊到走個名份出黎

錫嘴有bb的

花花

真係明？咁留低

咁屌閪呢

抱我唔該講真

好攰唔想覆

瞓

清新咁

毒撚喎
我識親個個連登仔都食唔少女
包括我ex

不子

牙柳留就得喇

散左之後開始睇

唔係嘅 改係為自己嘛

有先諗專一

一直都抱緊唔洗講真

人都冇 專一比邊個睇

想下好

休息啦

留

我好攰

真 連登仔好勁的 邊有咁多毒撚

我真毒

牙柳想走了

好睇

我c仔座，，。刀系喵

真
潛水了

知的 同下大家講野

冇就專一於讀書上

小妹其實有鳩！！！

又有棍....

回

有孖胎

又係.....

所以你留我

回咗

秒

我人人都留嘅 呢度是大家嘅

讀書第二
操女第一
出黎玩 玩身體好啦 唔好玩感情

呢d 係呢個post 其中一個人教我的

無聽過反而之前睇過鄺俊宇啲書 依家都冇睇lu

好的

， ， ，。 。。，，，

收啦你
你見完我之後嚇到暈咗

我願意比個抱你

當我自己都唔覺得自己有問題果陣 又洗咩改

唔玩身體的 冇咁嘅條件

好簡單 字卡黎 係人都識畫

米8
條j又20cm
點會輸？

冇人完美嘅

介紹個男仔你識
@我個心好痛

潛了 做功

真c

yes 第一次見到咁索既人

bye

再回

係970X媽咪會睇

重點係 你自知有不足咪去改

而我覺得我冇咩需要改係因為我都唔需要同佢地相處
一個人就係咁架啦

封面都幾靚

55...

有無口罩？

ok ok

知了

仲sad

我都係之前睇

信錯你

記得你同佢媽咪同年

信錯我？

五六年前會睇

我三四年前？

鄺俊宇最鍾意用標點符號

信錯冬子

留個名先

我肉酸了

笑左

真 有感覺

但係我好鍾意佢好愛護動物

食宵夜 撑黃店

痴下屋企食先 好窮

冬冬是絲

我們都傻

佢鬧林奠嗰啲

洗大左？

正到爆炸

對 唔再出夜街啦

咁游車河呢？

遊地鐵河算啦

呢排去邊度多

urban line

有三條lines

4條

上唔到ViuTV 個網

傷心中
得返幾集

最鍾意東涌線

東涌線唔係urban line

AT&D

唔好玩電話

你？

我知東涌線唔係

有咩幫到你？

Ango有新歌

搭咩都無所謂 反正大把時間磨

搭嗰陣會諗好多嘢

不嬲老母洗

對對對

諗起好多回憶

係 難得一見

我平時都係

52hertz whale

喊乜

重播又重播

京了

真係笑死

有聽

識聽

專心煲劇

咸了

我唔比

點解佢地咁屈機

呢排聽say yes

太sweet了

Ok 等收我5毛介紹費

點解

已介

不好了

京咩

就係唔知先要京

咁都得

狗強呢

返去打機定睇劇好

攰了

打飛機

絲

你強項

Hug

多謝

擔心

冇曬強者

搵me?

係 想搵人吹下水

你返來了

hi brother

I am strong

精神！做緊咩

Whats up dude

攤下 聽下歌 咪幾好

煲完曬屌

Just showered
你呢

如果你話係 我會開心啲

準備刷牙

好肚餓 食唔食宵夜好
會肥

起你底你會驚
唔想嚇走你

食咗餅+朱古力

食 食飽先有力氣去減

咁溫柔體貼既男人好吸引

每次聽到li套野 就會諗番起

你係咪想我食肥自己然後無人要

我唔係 所以我瞓

你仲未瞓

唔好話比我聽
我唔想知

我要

潛水唔=訓喎

真？

唔洗早起返工咩？

是的 快手

唔好信

聽日放假

點解
你係苦主？

呢度好多都係
佢只要牙柳

都好 聽日可以瞓耐啲

叻咗喇

睇完二月29
你就會喺度諗究竟咩係宿命

咩「好多」

係

第一日就知牙海叻了

難怪我吸引唔到人

賤人！
係咪因為牙柳唔係到
佢就隨便講要人

想見你 只想見你

訓到自然醒都唔會好遲醒
最遲11點

香港地女人好難冇人要
假設你係女人的話

好弱

係咪真係秒回㗎

咁你係邊type

弱到仆街
我廿四個鐘冇瞓

喂

係掛

建議休息

喂呀🥺

點解要假設呢
點解好難 唔夠靚就輸晒啦

咩事

唔洗，性格緊要啲 真心

矮窮毒肥柒摺醜嘅混合體

做乜唔瞓

做強者

係女都有人追

依家瞓

你嬴

早抖喇b

我都京

其實唔係

一齊頹

b你老母

有無咁差呀你
唔想咁多女埋身炸掛

邊個冇人追

me無喎信？

冇女埋過身

信住先

咁勤力

巴打梗係冇

I love maths

信到幾時先

套劇好正有冇人呷我醋 嫁了

真。。

真係冇

呢十秒

唔篤爆啦

係 佢拋棄咗我

唔洗你讚哼哼

ok 明白

利申試過
你睇路

女仔咪係

唔係囉

88

好痛

別起我

嬲左？

過左

講笑 我冇睇過

講係咁講姐

再見

唔踢爆啦

點篤
你又知我有定無

淨係聽過首歌

？做乜

睇過乜

佢會返嚟嘅我諗

雖然女人直覺好準
但係。。。

我唔起人的

唉明曬..... 條友真心

係 唔信了

套劇

做都係咁做

男仔 正常樣 + 性格好 都冇用
好似

再也不見

想識多d fd但份人好摺
有無高見

仆街嚟
我心都淡

唔叫佢躝？

嬲有咩意思

建議睇

好正常
佢覺得你可以更加好

我個心好痛

比你兜

無得揀
主要係我唔想比人話花心

識我

咁點先有用

唔敢信連登講嘅嘢

聽日先

唔好上心 就唔會失望

我最中意睇人喊

秒氹

唔洗兜了

女人大哂

巧

勿認真

點氹 想聽

係 真嘅

但係有時好小器，都係留返比自己錫

所以我連自己講嘅嘢都唔信

我最中意同人唱反調

咁你記得笑多啲

男人都大晒啦
話變心就變心

轉埋個彎先

睇嚟你識佢

我個fd應左我

真的

心靈相通

應咗啲咩

唔識啊

你錫你嗰個吧

右邊條友個樣咩料

仲以為你識

用行動證明冇下次

其實唔係？

我嚟

真 別信
咩喜歡你 愛你 嗰啲

女人夠係
睇人嘅姐

On9仔先信

仲點轉

你嬲？

Ok...

大家明

你在意牙柳可以了

好感動
為左想我笑..

好撚嬲

我自畫像

真啊 別認真

冇信過

我係

轉入你個心

咁係咩

唔係 你自己話要唱反調
叫你記得笑嘅反調...

牙柳似乎拋棄左我

冇下次了

呷醋？

咁就岩了

牙柳唔理你先咁

所以你先咁講

唔係男人
係某啲男人係咁

想睇你比人踢爆

咁就乖

好想嫁比你

但一舊舊真心好核突

無啦啦走去講呢啲

我都想

靠你

牙柳心有所屬喇唉

有邊個唔係

做咩啊？

求安慰

少事 廢事提姐

將戀愛進行到底
大家快啲睇想戀愛了

搵到即刻介紹你識

你想知啲咩姐
問囉

哦

諗唔到有咩好問
純粹想睇你比人踢爆

我仆街狗嚟

有咩好踢爆
講真話嗰啲唔係叫踢爆喎

男仔先正

點解先可以令自己放手

手足

兄弟係一生嘅

未聽

係係係

要知既你都知啦 比啲時間自己

溝過個

有幾仆街

時間

男的也好

我都想知

當痛夠就會識得放手

問牙讀

好耐冇見

針對我
走囉

仲記得我好感動

冇
巴打我地好歡迎

搞唔掂

沒事兒
Soulmate 也好

挽留

是1也是0

都話絲 唉
睇黎呢到真係無信任

記得
聽講你撚人狗

我都想有

巴打好野

我信

趕我走又係你
留我又係你

乜撚野 屈我好似唔係幾好喎

唔好咁 我係認真。。。

ok 信
挽留

咩事啊

終於

咁你tg pm咗佢未

請問男仔分手後不同階段既心情

已經好痛明明知佢唔愛自己，但仲係唔死心要搵佢 點解我年咁犯賤

乜嘢 幾時有趕

好啦 留低

pm左！

你話想有人踢爆我

你期待嘅係點先

掛住
掛住
好掛住
仲掛住

你仲會想搵翻佢姐係仲未夠痛

問我做乜

小妹信大家

理智叫我收手
但硬係做唔到

我係想食花生

分手之後 通常男仔都會係唔開心先
1.發覺佢一直愛嘅都係你
2.只係唔習慣無咗個人

呃你做乜 講得出做得到啊

係絕情
唔記得你lu
然後就沒然後了

你有找幸福的自由
我未夠他得天獨厚

又信10秒 慘

我有幾仆街

你得既

小妹都係咁話

Dllm

仲愛你嘅:掛住 祝福 揾第個
唔愛你嘅:即刻揾第個

咁佢又話冇

我明啊但人地都唔當你一回事做乜要咁犯賤

你好似俾人呃過好多次

今次廿秒

我信耐啲

呢個我答到

好kick

戀愛大師

我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

點解係咁既表情

最怕你唔答

通常男仔都會鬆一口氣

都真 你都有人陪的

密密付出就夠了

Kick kick下唔kick

關你撚事？

佢溝死仔

難分真與假

咁你信幾耐

個位ching近排都半潛 唔通掛住同你吹水

冇左你會死咩 結論:唔會

又過左喇

好想用1000字黎答佢

咁點先知真定假

命裡有時終須有
命裡無時莫強求

密密定默默？

要慢慢解開啲結都幾煩

望就咁望

我都唔知㗎
信到我瞓著

點會啊 佢都唔係覆得好密

今次信你

我無

唔講啦。。。

咁點算好

個個疑心都咁重

用情太深既人係咁
過一排可能會好吧...

失敬失敬

1000字咁少

你講
我會聽

Oh

比人呃得多

開心

凡事唔好太上心

有幾賤

咁都幾耐喎
真好～

咩樣啊

咁易咩

係 由細到大都被人呃 好驚信人

真 但解得到的

唔會呃你

比我有女搵都唔上水 講真

唔好信囉..

傻左咩

求證唔到

傾定點 好好奇其實有咩傾

依家幾個月 屈指一算 大機會年尾或者下年有新一個

有人信自己點解唔開心

最緊要正字

Agree

成日聽人講男仔同女仔唔同
男仔係分手頭嗰排開心
到後期先會覺得痛或者後悔
甚至搵反ex
但係我諗會唔會有啲男仔頭嗰排開心之後可能真係已經習慣咗放低左

拍拖點唔上心呀
所以而家咪仆直囉

依家默默
將來有少少成就應該可以密密

我懶得打咁多字

Coz we are strong

想跟佢學嘢

唔會呃人 講大話好辛苦

不過我就瞓著

日jer夜jer x1000

等佢講